{
	"type_1":  [  
		{
			"question": "2 2 De qué color es el cielo?",
			"answers": [ "azul", "verde", "amarillo", "rojo"],
			"right_answer":  "0"
		},
		{
			"question": "2 El agua tiene color?",
			"answers": [ "sí", "no" ],
			"right_answer":  "1"
		}
	],

	"type_2":  [  
		{
			"question": "2 Cuántas patas tiene un perro?",
			"answers": [ "1", "2", "3", "4"],
			"right_answer":  "3"
		},
		{
			"question": "2 Cuántos estómagos tiene una vaca?",
			"answers": [ "hombre pues 1", "2", "3", "1000"],
			"right_answer":  "1"
		}
	],

	"type_3":  [  
		{
			"question": "2 Quién es pichichi de una liga de fútbol?",
			"answers": [ "El futbolista más guapo", "El portero que menos goles ha encajado", "El jugador que más goles ha marcado"],
			"right_answer":  "2"
		},
		{
			"question": "2 Cuántos campeonatos mundiales tiene España?",
			"answers": [ "ninguno", "1", "2", "3"],
			"right_answer":  "1"
		}		
	],

	"type_4":  [  
		{
			"question": "2 Los Reyes Católicos era Isabel y ...?",
			"answers": [ "Pedro", "Antonio", "Juana la Loca", "Fernando"],
			"right_answer":  "3"
		},
		{
			"question": "2 En qué año se descubrió América?",
			"answers": [ "año 0", "1988", "1492", "1000"],
			"right_answer":  "2"
		}
	],

	"type_5":  [  
		{
			"question": "2 Como se dice HOLA en italiano?",
			"answers": [ "ola", "all in", "arrivederci", "ciao"],
			"right_answer":  "3"
		},
		{
			"question": "2 Cuántos idiomas oficiales hay en España?",
			"answers": [ "ninguno", "sólo 1: el español", "4: es español, el catalán, el euskera y el gallego", "más de 1000"],
			"right_answer":  "2"
		}
	]

}